山東號全速前進南下台灣海峽…054A護衛艦只有27節「動力不夠」跟不上30節航母！？

由頭俾人笑到落尾

廢城實驗？

去巡洋游下船河行咁快jm9

班老解弱智？

一於直衝台北☺️國軍火炮伺候👍

其實冇咩特別好笑
好多現艦同等級軍艦都係咁上下速度

快得過反艦導彈

因太廢，美軍已無護衛艦服役

全部以驅逐艦代替其作用

FFG (X)

FFG(X).....

快我一步

Planned未服役

仲要係近海先會用

近海咪南海囉

咁你就唔好講到美帝嫌廢唔用啦
LCS 就真係雞肋喇

美軍之前係行錯路 諗住用瀕海戰鬥艦代替FFG嘅功能
依家覺得搞唔掂先研發返FFGX
支那嗰啲船的確係廢嘅 佢啲engine嘈到仆街
如果反潛嘅話自己啲噪音冚過敵艦發出嗰啲

30節應該係第四戰速黎，通常用黎逃跑或者作戰時用，但係唔可以行好耐，數小時已經係極限，會機件過熱同損耗過快，燒左引擎就玩完。
作戰時船隻未必行最快，船身會非常不穩定，支那航空母艦要行30節，係因為無彈射器，飛機飛唔起，要靠船隻輔助甲板起跳